點解女人咁鍾意搞小圈子？

明明本身一群得個十幾個人
有個大既whatsapp gp比大家講野
然後啲女人就會自己組一群

OK你話岩玩既自己玩埋好正常
咁但係你地自己私下既活動就唔好放上大GP講啦

然後大GP有人講野搞活動
成日已讀不回 去同唔去都係一句姐
有咁難應？ 咩心態

最近對住班女真係係好炆

我識好多男人係咁
衰
根本唔分性別
個人係咁就係咁

真心唔明乜野心態
尤其係GP問野十問九唔應
私chat就秒回
想點其實

個個都等第一個人出聲先講嘢 好似係

出左聲都無人應sad

我都覺 之後一有啲人好過自己就夾埋一齊bully人 男女都係咁

女人on撚9係真
愈老愈on9

小圈子就去到邊都有
係女人突別多